突發 遮打花園加泰 直播

勿分化 不割蓆

唔夠人，要人！

立場話有: 200人

今晚坐爆遮打已經滿意

推！

我地要坐爆

推

勁

咁大分岐, 有一千已經唔錯

現場環境如何？

300 400啦 預左小人

巴塞隆拿 加泰聲援香港同步集會

支持加泰獨立

夠人,唔洗出
後日醫護集會有不反

而家開始發言

Hi 01風向狗
個個加泰post都見到你

1026 醫護集會 已有不反

今日有不反喇，分化狗

唔夠人 人地加泰都有同步聲援香港集會

直播睇落得200人

既然已開始 , 唯有支持到底

天佑香港

？

［行動post］10.25元朗有學生要送返學

好彩得200，仲要一半加泰人，仲有得兜

建議唔好去 訓教好過

原來加泰同步集會，未出唔該快啲出，唔好衰俾國際睇

屌人地大大聲咁聲援我地
我地就咁大分歧（雖然我覺得加泰集會開頭個文宣真係做得唔好冇解釋清楚個意義）
有冇搞手搞聲援全球集會，聲援返全球追求自由嘅地方

村上春樹：「是的，無論高牆多麼正確和雞蛋多麼錯誤，我也還是站在雞蛋一邊。」

加泰人民加油，你地對黑警同政權既憎恨，只會深深connect香港人

去藍屍gp講

巴塞隆拿 集會有雪山獅子旗

不割蓆

現場夠哂人啦 唔好出 留番精力星期五星期六

佢地三四百人企係到睇緊直播

加泰加油 心中支持

感動

叫大家拎其他旗就可以去啦

block7你分化撚

疏撚到

收皮啦

立場姐姐話有200-300人

要人呀

唔好去

一半加泰人？

你走啦 你引人block你

睇直播個個都舉緊支獨立星旗

唔割

Pish

啱啱佢哋先唱完榮光

唔駛理條珠海支那狗 個個加泰post都見到佢

慢慢集喇

咁都可以唔撐
咪撚話自己爭取民主自由
成班食撚屎啦

等佢哋比人捉晒算啦

咪block羅，我驚d五毛共狗

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

遮打要人啊
現場手機全屏
【世紀大和解】加泰集會！完美解決方案！

中共認證 唔會捉 自己友

連登仔真係好撚on9 你地係咁撚叻 呢場運動一早贏左啦 一係有人夠膽講唔去 呢場運動一定贏 我即刻唔去
雨傘就唔好激嬲中共
而家就唔好激嬲美國
靜係識冷言冷語 唔撚怪得之人地話五毛入侵

是但啦

真

現場人數唔係好多，細有細搞，十分唔錯，反對者我請你地安心啲，唔好再無故狙擊，thank you。

新移民話人支那

對唔住，我今日我冇黎到
可能真係成功比分化撚帶到風向，望手足原諒
今晚會出去落足力貼連農牆

各有各做似乎都係流於口號

成班細蚊仔驚呢樣驚果樣
可能有堆係街都未出過

現場手足揀支旗做全屏

香港從來都冇政治人才 上面班撚屌就扮晒睇通全局咁 其實真係幾好笑

平時黑警已經搜哂車 封哂地鐵站 拉左幾十人

成班垃圾p牌
唔去咪唔去囉嘈乜撚野

講真 不嬲覺得討論得既都ON9
支持咪去 反對咪唔去
又唔見班人抵制撐警集會
人數就係民意 就咁簡單

Push

冇撚用架啦
可以俾人屈番5毛轉頭

如果美國佬為左個蚊型集會就唔過既話
連登仔未免睇少美國佬政治智慧

大家有獨立思考 思考完覺得你班仆街係個伏黎

你班仆街完全扭曲晒成個集會風向

兄弟爬山原來就係咁既意思

珠海狗話人新移民
廣東話都未打好 笑撚死人
羅羅羅羅羅

我係撚p牌

共產旗都屌真係on9

講野都唔得呀 咁惡 你地d普世價值呢？

屌 一個現場手足相都沒張

又無點你名衝出黎做乜撚野

新移民排公屋食香港福利講咁多野

sor我錯

你知你係垃圾就得

唔好舉美國旗，唔好搞交通燈

正解

一個post就成功block左好多五毛

現場應該好多大愛左膠

人地加泰個議會得6條友係社會主義主張
你班傻閪就拎住個張相屌到人地個集會係共鬼

中國共產黨曾經都是雞蛋

駁唔到就病發
唔怪得推黎推去都無人理你隻珠海狗
呵欠

巴塞都有集會

變左罵戰POST STOP

反抗警暴 就支持下啦屌

反警暴！

今次popo 點會拉自己友

支持加泰集會企圖好明顯
反對加泰集會目的係咩...

唔係我今日有三千人，做死文宣組

完全封鎖左隻珠海狗
成個post乾淨左一半

冇狗車冇狗不了

上面停止罵戰, 有沒現場手足比張靚仔相嚟睇

當幫手推post

自己友認證

係晒中環黨鐵

一班左膠

okok

希望美國同歐洲唔好見到

人地加泰好似好多人舉埋光復香港 時代革命

喂好多星旗喎 點睇

Cctai:加獨企開d啦屌你老母
轉頭就叫fight for freedom

有咩好嘈 自己搞返個反加泰集會呀笨

不分化，去同唔去集會都支持

呵你老母欠

咪就係製造分化
去咪去
唔去咪唔去
咁既集會都有得嘈
平時唔係好有noise 既集會又唔見你叫人去

你冇做錯到！相信自己

今晚文宣夜 不了

總之去就去，唔去就唔去，唔分化，唔捉鬼，唔割蓆

銀髮都冇封 唔通銀髮又係
做咩姐你 個個post都係咁
唔去唔支持咪做d實際d既野啦

兄弟爬山

加泰集會不代表香港抗爭者
我不會參加加泰集會

反正都搞緊啦，兄弟唔好互屌

佢地唔抵得
輸左賴地硬
話撚左主流民意係唔撚去
佢地唔撚信架

加泰個邊都有集會聲援我地架

好波

撐共產？不了

有成幾百人
代表咗全香港了

同場加映:

【巴塞隆拿直擊】 加泰聲援香港同步集會

一早預左
口裡說不，身體卻很誠實

今晚文宣夜
去左集會嘅人麻煩盡快走

加泰集會不代表香港抗爭者
我不會參加加泰集會

推 要人啊

老屈？證據？

去緊搞連儂

連登仔: 利益關係，你死你事

唔啱聽 出返去啦 先是和解撚

夠人

五星?

我圍村食盆菜仲多人過呢到

巴打你咁樣傷鳩加泰撚嘅心

加泰集會不代表香港抗爭者
我不會參加加泰集會

有幾個人舉紅旗囉
呢度成幾百人，仲唔係全港都撐加獨？

不了

自己選擇嘅野
唔明嘈咁耐做乜

又話撐人權撐民主唔唔係撐獨立
主辦同全部人都係加獨旗
啲大話仲癲過林鄭習近平

講真，加泰歷史真係未必好多人知

加泰個邊都舉哂光復香港
連登仔：幫唔到撚到手就行開d啦

如果加泰係共產，咁佢哋舉光復香港時代革命又會唔會激嬲支共呢？

垃圾劉頴匡

加泰公投左幾次要獨立 結果俾西班牙dq哂

唔去都唔得惡過共產黨
我唔支持共產先唔去嘅
光復香港次次去

究竟有咩要兜

唔認同你就係分化

下,我叫人出個陣洗唔洗同你報告
星期六醫護集會出咗不反你去唔去先

大大粒星喎，阿劉生又話唔係聲援人地獨立，我好亂阿

大大粒星.
仲話唔支持「加獨」
真係虛偽

你正乜嘢解 你係咁開po屌加泰集會

有無航拍圖

唔夠人

唉

要人，不過要加埋內蒙古、新疆東突、西藏、敘利亞、智利、南越、南韓、立陶宛...（有d係鳩吹，以下略）既旗手踩班中共打手場，在場真手足立即清醒高呼世界民主，並接受外媒訪問澄清係反警暴而非加獨，唔好比共狗搶咪屌美國

喂.唔好踢爆人啦

睇下backdrop 中文就寫人權自由 英文就淨係講solidarity 說好的撐人權自由呢？恰人唔識英文？

兒登仔以為個個都要跟自己嗰套行
叫你地宣傳十八區嗰啲又唔落力
最把炮就係屌屌屌
雖然連登而家對於場抗爭既幫助唔大
但搞壞場抗爭？連登應記一功啦

同藍絲一樣咁撚無腦
人地放下風就信

加泰唔撚係撐共
屈撚夠未

夠曬有突

後日醫護集會有不反，留力

香港人改變唔到自己係自私撚嘅事實

走啦

去個集會要你幾多力

你地慢慢玩膠

有時間去修補下連儂牆好過

加泰嗰邊舉光復香港時代革命
想問連登仔係唔係代表支共撐港獨？

睇直播嘅人多過現場人士

遲到

唔明有咩好屌
去就去 唔去就唔去
兄弟爬山 各自努力啦

加泰版721

屈你老母 知唔知共產黨捐左幾多錢俾加泰

可能人地銀髮族呢

宣佈全港愛支

不推文回覆
加泰集會不代表香港抗爭者
我不會參加加泰集會

而家無話一定要去
唔去咪唔去囉
但啲人係咁唱衰個集會

現實：全世界無集會撐加泰
但香港有美國力撐. 唔好葡萄

唔好太傷心

太多人了，唔好去

有班三毛不斷引戰 似配合華春瑩

邊到嚟？

遮打唔滿

明明2017年選舉好清楚反映加泰撐共產黨嘅人少之又少 頂多就係社會民主主義

D手法同藍絲一撚樣
始終都係香港人

要人啊

幾時有人同你講過光復香港時代革命係港獨？如果係就一早dq晒啦 弱智加泰撚

加泰集會不代表香港抗爭者
我不會參加加泰集會

發覺無支持集會嘅覆你 駁唔到

加泰加油 stand with Catalunya

source？fc？

嗰份係西班牙大公報
直屬西班牙統一部警察
唔撚識就Google啦柒頭

你係咪玩嘢

屈哂

咁少人中共會唔會唔開心走你地數架？

唔好去，我叫曬身邊d 人都唔去，個集會攪手好鬼

家下風向叫人去加泰
不了

sor羅，又話和解

知唔知點解得二百人圍爐
呢啲咪民意囉屌你老母

打手為人血饅頭 去得好盡

加泰集會不代表香港抗爭者
我不會參加加泰集會

共產黨講丫嘛，加泰係共產黨丫嘛？？？你哋屈架喎

巴塞個到好撚醜陋
成班支那人又黎踩場

小人都好搞過一次搞唔成佢哋就唔會亂嚟

天琦原來唔係獨派

和解啊

push

細有細搞，氣氛都幾好，人開始多返d
香港面對政治打壓同警暴，加泰同樣都係咁
大家都係同路人，無理由唔撐

10月29日
全港第一個公開論壇
真實版連登！

[全世界入] 全港第一個公開論壇「城大和你傾」1029上線喇！！

活動post！！！p牌仔求幫推！

又有五毛唯恐天下不亂

善用不推文回覆

加泰集會不代表香港抗爭者
我不會參加加泰集會

夠唔夠人你話事呀

佢地都鬼 咁你仲鬼

今時今日仲唔肯認港獨係為一出路

不割蓆？

我反對明目張膽支持加獨

講加泰獨立就惟恐天下不亂? 咁你去舉加獨旗做咩?

唔撚好去！

加泰當地集會有靚女啊

唔洗怒氣，性交轉運都有人信

你望下劉生身後果粒星先啦邊個唯恐天下不亂阿？

狗批不反比醫護肯定有鬼啦
by反加泰打手

出左先衰俾國際睇 五毛

你地想要既一國兩制 自治 係中共眼中咪又係港獨

我反對加泰集會但不割蓆

任何人都有表達自己意見的權利不能一概而論

完全係太少

中共明明比左咁多錢要做場大老鳳 點知個搞手咁垃圾

陳雲啲fake news狗糧真係個個爭住食

佢地都唔係好多人姐

夠你老母

我覺得唔少啦 NBA個次咪仲少人

係，小型集會係最好既結果

宣佈全港愛支共啦柒頭

發言人嘅宣言正話強調要同埋新疆、智利、委內瑞拉等連成一線

有助落實五大訴求就不割
呢啲攞香港前途同個法案做賭注嘅人 根本唔係同路人講咩不割蓆

加泰集會不代表香港抗爭者
我不會參加加泰集會

有啲嘢只做不說 明唔明呀

你睇國際社會就知分離主義唔可以講出口㗎

利申獨派 如果搞支持東突/新疆開吹雞POST

我無舉過 不過你喺加泰集會post 人地講明唔係要支唔支持加獨 你講加獨咪又loop番兩日黎既互屌post囉 咁係唔係唯恐天下不亂呀

我下晝問佢地拎個英文source到而家都無

匡哥講埋了

佢咁講都好啲

搞手姓劉果位係咪偽本土真偽獨

呢樣真 希望班加泰撚可以收手

加泰集會不代表香港抗爭者
我不會參加加泰集會

共產中國都好多靚女

屌 加泰當地集會有藍絲踩場

你咪攬撚住個民意囉
攪左咁耐為左民意有咩爭取到
拉既俾人拉左
死既死左
除左ig 遊行發泄完第二日起身番工仲做過d咩

集會張banner就係加獨旗
而家我支持返加獨有咩問題?
支持加獨就惟恐天下不亂?
去撐警集會唔撐警 龍門任你搬

現場附近竟然無popo

人地又咪係無乜人

事實唔怕講。

事實就係全場人舉緊獨立星旗

五毛狗唔係講有人舉旗就係撐架咩
全港愛支啦

自己友

播中國國歌

惟恐天下不亂邊個最常講
咪班藍絲大陸人

要去就去，唔去既亦無需落井下石多口水，對出左去既手足只能夠支持

Solomon:唔比去！

求仁得仁

五毛

呢個就係集會有冇鬼指標
如果周圍無防暴畜龍 就証明我們做對

FuCK ChI NA

全港都是中國人了

勿分化

唔係我地屌，佢撚會咁講咩

現場唔夠1000人...

連登仔:你話咩就咩 即刻唔去

同意
去咪去 唔去咪唔去
成日話鬼鬼鬼 同14年有咩分別

好心寒原來唔講得支持加獨

香港班加泰撚 只會視而不見

加泰集會不代表香港抗爭者
我不會參加加泰集會

立場：200人左右

左膠係咁
講一套做一套呃人落搭

現場有支那藍絲踩場, 唔是加泰人搞

人地其他集會都去 但點解偏偏唔去你地搞果個

已經太多

你弱智就行撚開啦
美國夠唔撚代表香港
舉乜撚嘢？

人地被人踩場咋
聲援香港嘅人已經和平散去咗

係俾班中國人踩場

Popo去晒機場啦屌你 仲講無popo 去青馬行轉啦

去到邊都有中國人

痴撚事 恰鳩當地人

如果播美國國歌就要仆落街支持了

咁咪膠化集會？

有冇人知你巴塞邊個位 人在巴塞 想去但搵唔到 急

所以我哋夾鳩佢係好撚重要

巴打你企得有啲型
好多記者圍住你影

加泰現場仲要有班大陸人喺度舉旗同播中國國歌

立場姐姐話佢搶人+撕人「光復香港, 時代革命」標語
然後推撞立場姐姐鏡頭+係咁叫佢唔好影
之後有加泰警方出嚟阻止佢

啲人唔係1就係0 根本單細胞

出就出，唔出就唔出，請大家唔好重演五年前因為捉鬼，互相分化而輸既劇本

你講好o的啦

一下睇穿曬
鍵盤撚全部冇腦

藍絲踩場呀你班柒頭
繼續加泰撐共啦

估唔到連巴塞都有大陸人踩場

加泰不了

你都幾偉大

Solomon: 淨係反警暴就ok!

連登仔：好！即刻去！

搵個專業少少既翻譯好難咩？講到1999 又難聽又 ererer

一講星旗，班大愛撚咪又收哂皮

成個post就係見到兄弟爬山根本唔存在

人地講左又要屌人本身無諗住講，點都係你贏哂啦

咪就係 ，咁撚大意見分歧既集會點會聚到人？
有其他集會主題唔搞，你估真係眾人皆醉？

唔係爬緊同一座山喎

又唔見其他集會會少人
偏偏得呢個集會少人？
有冇諗過係呢個集會有問題呀？

成班炒完車又唔出聲

有人舉港獨旗
天琦正式變做鬼

幾時開番個集會反對我大中國擬捐110億比加泰？

不如兩星期後，吹下雞先？
但中環咁多人

你地好快d搶咪同外媒澄清係反警暴，冇錯我地係五毛，比我地搶左咪屌美國，美國戰線就咁玩完

咁我又威d

呢啲叫是非黑白

唔係用嚟濫用呢句嘢

CCTAI一路屌鳩人一路叫不分化不割蓆 我真係忍唔撚住笑

係啦，一定同某大師所講，加泰stand with 中共啦。
呢班人一定係去支持加泰嘅。

做人做到咁肉酸 有無諗過自盡唔好獻世

真係?

係比大陸哩踩場

藍絲踩場呀屌你

兄弟爬山喎
呢個集會完咗真係諗下下次再出唔出

哈哈，五毛：成班分化撚做咩唔爬我座山

加泰:獨立問題警察解決
香港:政治問題警棍解決

分唔到差別係邊?

你講你，唔好自殺呀手足

巴打唔好再屌喇
我唔怪出席嘅巴打
但就怪搞手係咪食飽飯冇屎屙
搞壇咁嘅野出黎令手足互屌

今次集會完左無論國際有咩迴響
都一定互鞭大家屍

唉

其實你都露晒底係咪買多個ac好啲

今次人數應該好易數啦。

醫護都好少人
醫護都係鬼了

不割

之前有人講過，兄弟爬山係形容為香港付出既野

係割就直接講 抗爭者就唔係好多
割多幾次就唔好再問點解出

你去撐警集會係唔係兄弟爬山
快d connect埋習近平攪一帶一路啦

不分化講緊五大訴求嗰邊
請問呢個集會除左攞個法案做賭注外同五大訴求有咩關係？

加泰集會不代表香港抗爭者
我不會參加加泰集會

黨鐵出入口有幾件green object

係唉 憐我世人 憂患頗多

好彩人數唔多

共患難不能共富貴

下風果陣話輸就一齊輸，最多攬炒

人權法有機會過就1%都咪撚影響到我呀屌你

輸左係咪你賠

真係唔好意思再屌尖屎奶共

咁又有冇諗過自己有問題呀
問你自己到底有冇爭取民主既信念

一早講左唔去唔好屌人去
叫人取消真係肉酸到
小人同我預料一樣
完美

加泰人：香港，雞油（加油）

我連名都唔改就證明我係真男人

屋企睇直播嘅人多過現場。

下次直接嗌stand with US 廢事混淆

好感動

又唔係咁既 不過一次過睇清楚哂CCTAI班低智傻鳩 出唔係因為班傻鳩 係幫緊自己 班傻鳩只係係同一條路上面坐係屋企做軍師既on9仔

最撚灰係除左五毛之外
係有班真心膠反個集會

其實冇乜巴打叫取消
主要都係叫佢改名

現場應該有500人

之前一直話兄弟爬
依家就話唔係爬你坐山所以要割
連登仔真係得啖笑

1950地鐵香港行去中環路上有popo

睇返我地連登

CC台炒咁多次車慣左啦

上面班話割嘅全部block晒

笑死左

加泰果邊幾多人，只要我哋唔係少過佢哋好多就得

會輸 會畀人spin 不了

跟 割哂成班智障

cctai:不會就加泰示威事件發聲 因會損害香港利益
一直關注事件 天佑加泰

個1%理論真係好撚嘔心
原本唔出都出

成個post係証明 三毛狗好撚多
扮兩邊互屌

如果集會仔都可以搞到互屌係咪要諗下運動係咪有咩地方要改進或者有暗湧而唔係屌返個集會轉頭？

stand with USA fight for freedom

加泰好似有政客同人民一齊，我地係冇政府官員既自主反共，兄弟爬山，但小心比人利用唔好亂拉盟友，我地班離地政府高官日日囉刀吉我地背脊

集會發起人 答緊點解要搞 :

扮黃一直存在

搞手劉穎匡
大家認住呢條on9
佢黎緊會再搞好多垃圾集會

唔去有「中共支持」有「共產主義色彩」嘅加共集會呀 屌你

算唔算意外地有新子彈

香港站有

支持加泰. 請飛去join加泰個運動

死喇 美國轉風喇 Soloman話我地喇 激嬲哂啲人喇

真，郁啲就話人搞輸場運動，挾持綁架其他人

個班五毛黎 巴打咁樣唔叫割

如果改改個名 叫 全球反警暴人權集會 應該聚到幾萬人

繼續屈共啦
未撚讀過書就去讀下書啦

美國會嬲 快d呵返

不解釋

三毛嚟
瘋狂洗
根本唔係想件事好

啱
但喺連登仔無論邊方屌親就話人五毛，鬼
真係好難傾落去

要改進嘅地方咪個搞手

咪撚去囉柒頭

望撚到堆開親post都負皮多過正皮嘅人和應唔好去，仲有一大班人支持笑撚死

中國人踩場

真係迫到取消咪俾位人入你打壓言論集會自由
到時有乜資格批評土共
我睇你國際線點說服人同你fight for freedom

去親集會既都仲衰過警察

解左幾萬次
佢地唔會理嫁啦

最on9係周xx 叫人捐錢去撐加泰
台灣手足一日得6000$ja dklm

MC洗唔洗打開口牌話割蒂聲音

呢個我會去
之前有巴打開post 叫搞手望下

但最後poster都係無改
好難叫郁人

所羅門又要飛話黎先支持得？

係囉所以現場得200人 肯定真心膠係大多數人啦 好心認命啦加泰撚

加泰集會不代表香港抗爭者
我不會參加加泰集會

支持加泰堅定反抗警暴
加泰人聽到你咁講應該會想死

香港主流民意

PPS 一蚊繳費bot 真係好撚過份

個姓劉既搞手真係仲衰過警察
一定要同呢個人切割

放心兄弟，我一定日日追擊

On9.
你係加泰人tim啦

好撚好多喺其他台潛伏好耐嘅account
畀狗拎咗嘅account

講真今次我都好撚嬲 平時出面有咩事班傻鳩割蓆都算 今次竟然未開始已經屌鳩人 當自己真係大台咁 我都唔好意思再嗌stand with hong kong

煩撚完未 個班老屈加泰共產撚

人地唱埋榮光你地都仲係度屈

大和解，爺爺都和解埋lu

屌你MC 我地沒割蒂啊

112都係佢搞 攬炒巴都撐 攬炒巴都on9？

加泰集會會攪死我地既人去曬邊

呢條友個相好支那feel

stand with USA

其實好耐之前呢度已經脫離民情
由七一話爆入去果班係傻鳩
不斷做散水撚
不斷讚對家
上呢度當平時笑下好啦

有個Grupo Vocento嘅西班牙記者過黎訪問

有冇人知呢間係西班牙係點或者係加泰事件上咩立場？

我都係咁話
btw係一個月
自己手足都無錢食飯你班仆街捐比外人
同港共比晒啲錢新移民有咩分別

有冇諗過一個分化得咁緊要既集會根本就應該叫停？
即係一個政府推出一個有爭議既議案，即使初心係好，但缺乏宣傳又唔俾時間人消化又唔肯刪改有爭議既部分，強行推出。 結果可想而知

有幾多人真係有落場 有幾多人係冷氣軍師 大家心照啦

洗唔洗同cctai申請不反對通知書?

71果日真係好有印象

加泰已經有自治，再搞獨立
我地連自治都無！！！！！
加泰輸左，都仲係自治

我地輸左，變香港省呀
點去呀

CCtai屌左幾日啦

唔去就話割蒂................
屌聽日出擊啊

agger

我冇屈共
不過你就低質到屈我冇讀書
同藍絲廢老有咩分別

鳩sir認證

佢爭住黎做，唔通人地推開佢叫佢食屎

五十萬人

仲難過同班狗申請

MC比人屌到有少少嬲

p牌收嗲啦

根本私怨撚啦 從來係取決於活動本質而非搞手

咁佢而家係咪雞蛋啊？
On9仔

幫你推

你乜春都正解 勁到

毅進計？

叫你讀下西班牙史先啊

係依個POST既加泰撚，你地又有無去集會阿

你咪去撞頭囉

私怨撚

71屌到所有衝既人係鬼
真係痴撚線
所以我一直都唔明連登班友成日屌p牌仔做乜
明明最有問題就係一早已經係到個班

之前13萬集會明明多過13萬好多,佢死都唔肯改,固執撚來

傻豬嚟嘅 搞手要食人血饅頭 大愛撚又要光環 點會停丫 好彩少人去啫

加泰集會不代表香港抗爭者
我不會參加加泰集會

最有問題個班已經無左p牌

你有無諗過兩邊互屌 對方係五毛 三毛 鬼嗰班
本身都係三毛同鬼嚟
你諗下 運動一開波頭兩個月邊有呢個情況

係近呢兩個月衝咗班開壇無耐用lihk 同hkg+ vip開落嘅account 嘅人衝入嚟瘋狂喪屌

只要佢地扮兩邊立場
再唔理怕咁瘋狂喺不同嘅post 喪屌
已經破壞晒成個討論氣氛
同風向亂晒
聚唔到氣

係咪全港愛支？

如果唔係5毛就俾個機會佢地啦，下次國際聲援都要佢地加入

點解要咁執著係人數問題
唔好因為你唔鐘意搞手，就搵野黎鬧佢

加泰撚69同616之前都冇岀過

之後

明明個政府黑警已經show左比我地唔割既最高境界
依家我地居然係到為左個集會又分化又要割
仲話要反抗政府真係得啖笑
唔岩聽咪唔好出 係到鬧自己友為乜
出面有個post仲話去集會既死全家
再割既話只會愈黎愈少自己人
唔好再分化啦

係咪駁到冇野好駁

笑左

啲五毛式抹黑睇到部分連登仔同中國人係無撚分別
唔知有幾多個係迷雲黨定真心膠啦
當年內戰同佛朗哥開片的，蘇共，第四國際，土共樣樣齊，點解唔舉得共產黨旗？
你地係爭取緊民主自由反極權吖，定反緊個意識形態

一定係藍絲port

集會發起人:國際戰事唔係剩係請求其他國家

而是唔同地方的人互相支持互相幫助的國際戰事

e.g.買裝備越嚟越難 台灣人自發支援

呢啲咪毫無爭議應該要撐嘅活動囉

加泰集會不代表香港抗爭者
我不會參加加泰集會

P牌無知一問 其實cc台嗰啲係咩人嚟㗎

邊到私怨，我為香港而講

同16年舊登個陣一樣 不斷追擊 連用詞語氣都一樣 大家估到咩人啦

加泰人根本唔係支持共產主義

睇下先ok?

我出硬

講真我真係唔介意佢地直接講驚美國歐盟所以唔去，起碼都君子坦蕩蕩，但佢哋又要作無數個理由藉口美化自己驚，由始至終又指唔出搞手嘅錯誤但又要逼人跟自己嗰套，呢啲真小人先令人嘔心

請問始作俑者係邊個？你？我？定劉生？

之前人數係比美國睇,人數好重要,同埋流水式集會,佢堅持個一刻人數

你又知人哋爭住黎做既

水炮車出未d花生就食曬

唔洗理佢啦 屌 佢嘈左好多日
都記得佢個名

係都要搞 抵屌

咪喺 雖然我支持個集會 但係無論如何從來都唔覺得會有好多人去 唔明啲人驚乜春

屌鳩你班反加泰撚

Yup

加泰之歌 - - -《收割者》

有冇現場手足一齊唱？

500慢人

你諗下嗰日留得言嘅係咩人
遊行有幾十萬人jam到上唔到網
爆緊入去嘅上唔到網
立法會外防狗嘅上唔到網

如果唔係點會次次都係要事後先在場手足解釋返當時發生咩事

Me2

真，呢條友出哂名

佢地唔會應

我最有印象係機場 又點人行去東涌 又推流料叫人走話封島 入面得一兩個位上到網 幾撚多人比佢地呃鳩左 好喇 走完喇 班仆街又屌人散水 我屌你老母 坐係屋企係度指指點點就叻 根本冇撚出過去

不如你睇下佢嚟星期六想入紙搞咩
佢今次寧願搞到大家分化 都唔肯取消一個集會
呢個人嘅政治智慧去到邊 係為個人光環定集體
有眼睇啦

星期五六日 我要人啊

#原則 #P014 #思想武裝
【思想武裝：散播打擊敵人嘅意識形態】
點解連登上面嘅網民咁容易就被帶風向？好大原因係因為我哋唔了解𠵱場革命一啲基本原則，所以好容易當重大抉擇出現，立場就變得唔夠堅定。

其中一條重要原則就同政治利益相關，就係香港同支那嘅政治利益不相容。香港要生，支那就要死。對香港有利或對支那有害，我哋就採用；對香港有害或對支那有利，我哋就唔採用。

咁嚟到近日呢個風向撚全開火力維穩嘅議題，應唔應該支持加泰集會？加泰集會呼籲關注人權、民主、自由、反警暴，擁護自由主義係對支那有害，我哋已經有足夠理由出席。但更重要嘅係，加泰隆尼亞係要脫離西班牙獨立，𠵱種分離主義係支那視之為大敵。散播分離主義、地方獨立主義就係嚴重損害支那嘅政治利益，我哋根本就應該大力支持。連登成日有人話要「輸出革命」，將「福建獨立」、「上海獨立」傳播支那；但到到真係出現可以輸出革命嘅真時刻，𠵱班人就即刻無影無踪。

如果你哋係香港民族主義者，支持香港獨立嘅手足，更加要出席。全世界所有民族，希望脫離獨裁統治、成立屬於自己人民嘅主權政府，香港人聲援佢哋，本質就係對傳播香港獨立有利。
====
請follow《香港革命指南》
@hkmanual

呢個真係似

咁我屌得岩，五毛唱我都無計

唔割初心為香港好既既任何action

但係.
既然搞手要為他人作嫁衣裳
請飛去加泰慢慢搞

為香港

直線抽擊cctai

我都係

呢啲就要參加啦

咁連登反對，黑警不反咁係咪要撐埋警呀

再攪多次 其實智利都有standwith hk

要大愛就愛晒所有 一定同你聚人去

下次改番個靚名 全球反警暴人權集會

慘慘豬
無得cap 水

晏o的開返個和解POST

有怨言喇開始

大家終於明白點解波台點解會屌柒cc台未

Cc台根本痴線佬扮正常

有少少擔心西班牙嘅主流唔支持加泰的話
佢嘅media會唔會有咩演繹

目前係揾到Vocento 係西班牙嘅mass media industry都佔兩成幾
旗下有兩個media一個 係ABC另一個係El Correo

sor係我錯

人唔笑 你都吠啦 狗仔
返去狗竇啦

你唔搞?做乜一定要人搞?

瞓咗冇睇, 集會舉辦緊了
請問是咪已經搞死咗成場運動, 香港人是咪已經輸晒了

不嬲都好坦白 要Risk個法案同美國支持？不了
要贏定要光環？現實啲啦

加泰集會不代表香港抗爭者
我不會參加加泰集會

狗仔吠乜鳩

小碎步應該係最痴線嗰個 半個鐘頭之前先話和解 而家又屌翻人轉頭

咪問緊係咪cctai反就唔撚搞得囉 又關黑警乜撚野事

屌好多波台是度鞭屍

你地撐飽佢

得2-300人

你吠啦 傻系 多謝你幫手推post

班撚樣出黎解釋下？

光復香港？共產黨要嬲了

係呀
所羅門嬲嬲豬 美國嬲嬲豬 玩完lu

支那銀行總部門口有三隻韓國仔呃ot

冇去不過唔會再踩多腳
不分化 不割蓆!

尚書大人都算機靈

五毛步

香港有撐警集會 仆街鳥

我屌乜鳩，人地屌我我解釋番而已

美國嬲嬲豬呀
唔好再講喇
香港人唔支持freedom呀

風向撚睇live做咩?
唔怕激到爆血管咩?

上得網既一係垃圾軍師一係垃圾三毛

叫唔到人地停咪過去舉西班牙旗柴佢台嘛
結果半支西班牙旗都唔見

講就講到事關重大
但連咁低廉、實際、有效既抗議方式阻止人地都唔做
淨識網上屌
冇鳩用垃撚圾

散水撚準備收割集會光環了

運動完結了

Twitter要人解釋集會原因哦

咪係 cc台仲話人哋奶共

美國政府撐警

全新職業 黃店貼紙師 同whatsgap合作

全世界無產者，聯合起來

呢個post就係典型
唔知為乜就係互屌

想問下cc台既國際關係師 依家美國嬲到咩程度了？ 係咪準備同我地割席

周竪峰 講得好好 好感動

起碼你肯承認，尊重你決定
難睇嘅係另一班偽君子，所謂改名改主題嘅人

香港不嬲大把人智障白癡兼腦殘 唔需要灰

班國際關係專家唔會覆你

無人去 救返場運動了 繼續瞓啦

一語道破

依到好多冷氣人士集會

美國奴才

好撚心涼，小人過我圍村食盆菜

Solomon 嬲到爆
Fc ed

垃圾左膠

人地都支持我地

你咪又係睇緊live，仲唔快d 出去?

兄弟爬山呀
覺得人地做得唔好咪幫人地兜law
不過我都覺得攪全球反極權會好好多

國際專家

無去

真野唔好攞出黎講

次次都係果班友

佢地係有極左份子但其實唔係真係咁多

係
點解出面班人就係唔撚明

覺得峰仔講幾好

抵讚

一步一五毛追鳩住我

十幾萬種集會，你可以聲援埋全球都冇人屌你唔搞？
都話個問題係造成緊分化咯係咪唔識睇中文

舉撚左4個月港獨旗你同我講原來唔係搞緊港獨?

真係無去

係依到班社運嬰兒係唔係都屈人係鬼

CC台啲戇鳩仔 唔知縮番入去老母個閪入邊未

睇live cap圖

我淨係見到cctai係度分化 係咪cctai唔比搞就唔搞得呀我問你 係咪唔撚識中文呀

咁今次搞左加泰下次咪再搞其他地方囉
係咪得今日可以搞呀

仲要有阿sir問人有無出

你地之前又係咁求外國人支持你
垃圾

唔緊要 各有各做
加油

上半part撐你 下半part唔撐
我覺得我地唔洗表態支持佢地獨立
獨唔獨 佢地自己決定 我地指要反警暴，擁護自由主義就得啦

場內好多中年同埋銀髮族

呢度就好多支那01 五毛

呢啲人適合去做狗 （唔係批評Solomon)

冇去

由得佢搞哋吧，大家講道理，冇說服力自然冇人去，人數決定一切

做乜成日抽連登

又講連登

散水撚準備收割集會光環

而家你地對我無利用價值 做乜要撐返你地

講緊連登仔每次都估錯風向

Ho Tin: 連登講嘅冇樣真

五大訴求邊一項係港獨係加獨集會舉緊未

200萬港獨分子

有冇國際關係專家解釋下點解班支那藉共產支援者會踢鳩加泰人既？
加泰人唔係支持共產嘅咩？

駁唔到

又串cc台

加泰之歌 - - -《收割者》

寸到連登一棟都無

牙天笑鳩你班CC台柒頭喇

去唔到，幫推

外國人唔要支那市場支持香港就得 香港支持外國人? 美國會嬲嬲 不了

你諗下連登仔瘋狂追左佢地幾日就知點解

都話冇人會覆依啲事實！

自導自演

唔好勞氣 香港真係好多戇鳩仔

五毛分化撚不願面對

佢當民意係風向，幾撚on9

再講一次大家有正反意見其實係正常
而且係必然
唔好指責對方
而係大家心平氣和交流
完咗呢單嘢希望大家都學到嘢
唔好再好似今次咁

@UST南亞仔

南亞大台快D解釋下啦

大和解

阿sir換個ac先啦 求你

小碎步:

清醒啦加泰撚 立場話現場人數200人ja
呢啲咪民意 呢啲咪真嘅風向囉
唔使屌我分化 事實係呢個咁具爭議性嘅集會嘅出現先係分化嘅源頭

加泰集會不代表香港抗爭者
我不會參加加泰集會

香港獨立

牙天直線抽擊cc台班冷氣佬

團結

五毛撥下火
好多人就會中計一齊罵戰
根本去定唔去其實影響唔大
反而罵戰影響好大

尊重 無啦啦俾人屈5毛 我真係眼凸

你做乜係咁話咩反對你就唔去， 我話知你去新疆

小碎步好撚勤力

港獨撚

你地舉左 = 代表香港人？
二百萬人你估有幾多人支持？

無架啦
好小部分五毛一講一個似是而非既論調 之後就有一班連登仔跟住佢地一齊屌人

條撚屌依幾日賺唔少

你如果到左就知唔止二百人

嗌獨立
全部都係鬼呀

陳浩天嘅堅持真係令到全世界嘅人佩服

同樣道理囉

連登仔就黎跟得上燒山

咁有加泰人舉紅旗就全加泰撐共？

唔獨立你認為香港有咩出路？

加泰人邊樣訴求係支持共產

點解愈黎愈少人？？？

中共過左今晚集會比人滅左咩

除非你以後個個活動都係加港同行（唔小心提左水添），唉，打和啦，一個集會仔唔會有咩影響，下次政治敏感既集會公投左先，反中共除外

講緊加泰歷史

咁你又話cctai反對就要叫停 即係點呀 搞得定唔搞得呀 屌

呢個岩，多d反省自己

牙天敢言

明刀明槍嗌港獨

呢2日追到TG都冇行動post

俾巴打撚都唔知，連登時事台質素

癡L線，你去飽佢OK? 去多D, 慢慢去

咩立場都好
好撚悲哀既係仲有班新豬連登當真理

明眼人一睇呢兩三個月變撚曬
比人統戰統到

唔係話要一言堂，係啲論調古撚靈精怪

全部縮返入老母個閪入邊

大家鬥身家好冇

真心服佢，比政府針到咁都咁堅持走到咁前
游b巴治奧都比人針到退出幕前

弱智仔
咁加泰人幾多係支持共產呀
答啦撚樣

立場姐姐訪問左呢位巴塞女士 佢知道光復香港 時代革命係咩意思又話支持liberty

國際關係專家呢？

咁即係搞得啦嘛 咁咪得囉

on9我地唔支持去乜撚
由一開始我已經覺得個集會有撐加獨之嫌
完撚全唔關個風向事

係加獨集會回緊po

堡主呢場講得幾好，港獨其實係遊走緊大家心入面既底線。 逐步黎啦

上次我係台下面佢唔敢講

好多連登仔根本連最基本嘅遊行示威都唔去 坐係間房入邊打飛機

過黎上台當面屌鳩人啦軍師

ok 我講得亂左少少 我係加泰人 基本上一出世就比馬德里果面歧視 啊爺成日都講以前政府點樣打壓佢地 所以我好憎西班牙政府,馬德里 佢仲講過好耐以前既皇馬會捉巴塞球員既屋企人/老婆威脅佢地 又殺我地好多人 又要我地交好多好多稅
其實個情況有少少似你地唔鐘意共產黨 不過我地既種族仇恨係比你地深好多好多

全部人囉

我都冇辦法，同all or nothing既人冇道理講

今晚去集會都幾好，唔會有網絡擠塞呢個問題。

繼承高登魔咒

係呀
加泰人邊樣訴求係支持共產
答啦撚樣

哈哈，笑左

成班都冇獨立思考

全部縮番晒入老母閪入邊

諗起16年DQ集會

五毛式抹黑因為佢地就係三毛大軍

獨立之後先同豬乸簽一帶一路揾水先.

連登冷氣軍師又柒多鑊

巴打清醒

我上次係台前，佢真係唔敢提港獨

呢樣嘢時機係好重要
早一個星期講肯定成隊人擦佢落台

現場睇遮打都企到超過3/4
其實唔少人

分分鐘連啲毅進popo 都比佢哋有常識

唔覺真係咁多5毛 係有一班on9仔由612開始就覺得自己好撚醒 今次只係一次過衝哂出黎

1. 上cc台 同 有冇出去冇關係
2. 得罪講句又唔覺佢成日落場

你條撚屌一係五毛，一係熱青城

連香港獨立都反得一定五毛黎
香港自治有撚用就唔會攪到今日咁

首先我唔係因為佢撐共而唔支持
我係因為唔支持佢地獨立就係咁多
國際唔會輕易支持想獨立既運動
如果支持佢地獨立有機會得失國際
點解要支持佢地
你可以話我自私撚
但民意話比你地班加泰撚聽冇人支持呀

呀天哥咁嗌法.....

反對舉美國旗嘅巴打講依翻說話真係特別有說服力

好耐冇聽過 香港獨立 呢4個字

而家仲要人話你知去唔去集會嘅人
好心用少少時間了解下

自己有獨立思考
衡量完支持咪去
唔支持咪唔去 今次加泰，下次呢？
次次都要人話你知去唔去？

成班連西班牙都未去過既國際關係專家

唔係
五大訴求冇一樣港獨
有人咁舉 唔代表所有人咁諗

係，btw有消息話佢係真共狗

恭喜哂記得買好軍火運返黎獨立啦

STAND WITH HONG KONG
STAND CATALONIA

有你呢班人咁香港注定收皮

呢個po好撚多港獨撚
係咪真係咁撚on9
港獨唔講得出嚟但心知未得囉
咪撚咁on9 la

人地依家要訴求？訴乜撚野求
人地要獨立呀柒頭
答 答你老母呀 成班獨派騎劫唔成係到發爛渣

成班嗌獨立叫文宣點搞

叫cc台情何以堪

商業社會

點解要比錢同政黨規範自己

我存在所以我發聲

好多香港人仍然有殘餘支畜基因（including 所謂黃絲）應該全部送去大灣區共享榮耀

我16年都好支持港獨
不過好似未擺得上台面

反對舉美國旗嘅巴打
想問下你加泰嗰邊舉光復香港時代革命又怕唔怕搞散加泰獨立？

成日都民意民意 見到呢兩個字都炆

知唔知次次遊行都有人揮香港獨立旗?

真，上次見佢入中聯辦收人民幣

好彩得200人

問題係有班人連港獨個心都無
真心相信依法實行一國兩制就收貨

我係反集會撚

但衷心希望無事發生. 我寧願係反集會撚諗多咗, 無事發生被鞭屍恥笑乜都好, 總之無事就得啦

人地民主政制,點解決人地會搞掂,使你去同佢諗咩.大國博弈,關你鳩事.
參與者,R盟,美國都係百年民主大國嚟,屙篤尿自己照下自己乜樣啦.
所以自治變獨立係遠遠不如51州或特區,管唔掂架.你有個宗教信仰先玩現代嘢啦.

咁利益主義者一定有既只要香港戰線佢哋會出返來就算啦

幾百人中計

連登已被01佔領！

少人有少人好
其實都唔係好少

表示到我地有香港人支持加泰
(你代入返香港 好多時外國有幾百人支持自己 都會)

又唔會中共攞來大講特講

我係講緊佢民意個point
你條撚樣咁簡單既閱讀理解都做唔到
學人研判政治風向 覺得撐加獨

已經當左自己係大台

有人揮
全港都撐獨了

無大台
各有表述
這就是民主/言論自由

人地點會知

西班牙首部英文係乜都未知

咁又係 次次live都影唔撚到 佢地點會知

唔出喇，CC台大將軍玩飽佢

加泰已有民主

有心做就講少句啦，邊有人一開始露底牌架

20：12 陳浩天第二位發言，取笑連登中計黨。

其實加泰同香港都係經歷緊同樣嘅事啫

五年前同樣係搞緊民主獨立方向嘅運動

而今時今日都係因為政治犯嘅問題就出嚟為佢哋嘅精神領袖
兩地都知道獨立路線係不可行

少數人姐其實咩訴求都有 只係普遍共識係五大訴求咁解

公投搞手比西班牙判左9-13年
有民主無自由

屌我都見到
仲問埋佢點先錢收
佢話上cctai就得

咁加泰舉共產黨旗又唔係少數？

【加泰風波】CC台 與 波台 大和解！

講緊加泰狀況

加泰有嘅係普選
普選唔係等於民主

陳浩天好任性

1. 鬼知人哋點諗
你覺得你我會睇得準過當地人？

2. 我承認我睇錯咗無限次
哩個已經唔係我立場

遲早畀你班仆街玩死

唔好咁啦，激到人地爆血管就唔好

唔好激嬲共產黨？

都幾撚好野架喎
一向喊5大訴求入面邊一條係獨立

save低先

國際關係師嬲d定solomon嬲d

係，所以我只要見到人開口埋口都話人三毛既唔理佢係激進定真三毛，都block佐先，因為有呢班人係討論唔到

認真,中共不論少人定多人都係會囉去講
問題係我地次次情願避都唔試去將一D劣勢point變做優勢
所以先見到咁多中計撚

btw多得有蝗蟲係加泰打人,中共應該冇得講

在高唱港獨

5年前又話時機未到
5年後今日仲可以俾自己友屌
等等等等撚到2047先講？

#冇人理=冇反效果

屌 本身打算去十卜加泰
落到埸 獨派打飛機集會嚟嘅
你咁大聲叫香港獨立 同送彈藥比中共有咩分別
又要麻煩文宣手足
有啲嘢你知我知就得 唔洗咁大聲嗌出嚟

唔好出,反正依家都唔多人出

雖然人唔多 不過邊有可能得二百人估計1500-2000人度啦

200萬人支持5大訴求 500萬人反對
呢啲咪民意 呢啲咪真嘅風向囉
我宣佈運動結束

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

文宣：支持華春瑩言論，歐美正垃圾

係咪大部分人都舉先

On9，次次都話文宣唔知點搞，大佬呀，幾時開始set埋啲界線，唔俾人講港獨㗎，大台呀？

唉唔睇了，貼連儂

點都唔割

記住唔可以用彈藥兩個字啊 人地唔鍾意

下1500？

你認真？？？？？

學校早會meeting都多成倍

Gphone都俾人話港獨啦訓醒未呀俾彈藥中共

一向喊光復香港，時代革命
有邊隻字唔係港獨領袖梁天琦提倡
以為咪撚喊光復香港，時代革命啦
反港獨撚

啱啱講完啦，幾時獨點樣獨？

223人

無咩政治現實既智慧囉

你地永遠都係呢句
去到時機成熟自然會有人支持架喇
咪咁撚on9啦
再者你得個講字但實行唔到有乜用
你地有冇plan呀？
冇plan但比中共屈分離主義
隨時比中共搵到位入
坦克碌豬呢個責任你地又承唔承擔得起呀

岩岩數左 現場得47人

利申：fced

不過認同唔洗講出黎

規模畀起之前美國遮打集會細好多
黎人啊dllm

原來攬炒係口號

兄弟爬山 點都唔割
大家唔好再分化
希望Solomon尊重我地一班手足

哩兩句
絕大部分香港人+全世界既解讀都唔係港獨
Perception is reality
慢慢ff啦

啱呀 你中意可以冷處理

從來無人講，係你地係咁屌獨派在先，你唔諗下班人有幾唔尊重人？咩加泰狗港獨狗
之前有幾可會大大聲叫香港獨立？大家都明點樣玩

而家你地壓鳩獨派在先，你愈壓d人就愈講架啦，哪裡有壓迫哪裡有反抗

蠢人出口，精人出手
唉為攞光環可以去到幾盡

講咗好耐叫佢快啲出解放軍，假架？

咁gphone有冇認到呀？
係咪人地講你就要認呀？
人地比個陷阱你踩你都要踩入去

天琦變condom了

偽獨派係咁架喇 又唔認自己無料 轉頭就偷下陳雲d野黎用

500左右我估

下
你班散水撚貼人舉共產旗又當代表晒加泰人?

乜撚野 唔比人嗌港獨
香港係咪變左支那啦
未比人滅聲先滅自己友聲？
唔好咁on9啦

你up乜9？
西班牙、委內瑞拉、智利都盲撐？因為地理位置？on9

無割

不過睇到得200隻傻豬去左

証明有好多其他手足都有思考同分析能力

香港真的有救

文宣三大重點 冇一個係講獨立
都係講反警暴 反政治迫害
大叫香港獨立嗰個想點？
又騎劫！
獨立未成功之前 唔撚需要講出黎

梁義士拎A都要俾你笑？

香港有救

另外果一半係巴塞球迷

屌咁應該話你班友後知後覺定最近一兩年先留意時事好

你又唔畀我屌你呀？大台呀？

你而家係踩入個陷阱入面
你突登挑釁中共
國際點有藉口幫你制裁中共呀？
你以為出解放軍就一撚定贏呀？
咪撚咁天真啦

香港500萬支持送中

梁天琦早已表示暫停推動香港獨立. 佢都明白要因時制宜.

在講座中，他多次提到自己目前已不再推動香港獨立，但認為如果香港一早落實真普選，港人就不會有要求獨立的想法：「現在港人知道，要爭取民主，面對的是中國共產黨，是全世界最強大的專制政權。」

以前就唔好激嬲共產黨
依加就唔好激嬲美國
咁撚驚學咩人爭取民主？
會唔會面紅呀cc tai

散水撚做開冷氣師，知條撚咩

岀老解都未贏
同陳雲等美軍嚟啦

天琦上訴果日聽到有人嗌香港獨立比人屌返轉頭

係依到班人講到加泰撚十惡不赦啫嘛
佢地唔屌就乜事都無，一屌就兩邊互屌

天琦講哩兩句係去參選
本身都解到唔係港獨

佢個人立場 =/= 佢既口號既立場
唔通佢叫阿彌陀佛都係港獨咩

事實上字面都解唔到咁既意思
（或唔係唯一解法—-本身係特登含混）

皇馬撚係醒目

112本身唔係攬炒巴搞先咩?定一開始已經一齊做

如果係攬炒巴一定支持
如果劉生自己搞就睇性質...今次後對佢好反感

你叫牙天班fans點算

現場聽講者根本好撚嬲

過主啦

係劉生搞先

佢地應該是咬人球迷

成日上連登咬人

而家果班人去晒現場，連登即時一片樂土

叫自治好d
叫獨立其他國家幫你唔到

仲要搵緊參議員支持法案
完來你哋攪香港獨立
我都係諗諗先

200萬人支持5大訴求 500萬人反對
呢D咪民意

你撐得咁行，你唔去集會

+1 但唔分化喇 大和解算

總之現實係咁
喺街遊行叫哩兩句既人
我賭7成以上唔係當港獨

香港仲有救
成班暴徒

連登仔又炒車喇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

最緊要係反省, 點解俾狗俾三毛帶風向

已blk，條友太撚煩

推浩天上位，天琦condom

落實真普選之後,其實先係...............時機. 因為豬乸呢隻法西斯嘢係會冧,此時已有普選,對香港係一種安全保障.豬乸冧咗你仲要擔旗嚟豬乸,咁係你先天問題喇.

幾驚今晚會過千
聽日去重慶後日去醫護集會

如果今日有十萬人去左諗住支持加泰反警暴 係咪去到先知係港獨集會點解唔係反警暴集會而係加泰集會就係為左句香港獨立

我係天琦聽到真係逃獄出來鍊撚死你

今日充分體現到民主力量
就係我地唔要偽獨 你班普世價值撚滿意未

你講喱D說話
下次有咩活動唔夠人 一樣會有人學你出黎冷嘲熱諷
諗下自己帶頭做緊D乜野
有冇需要將今日出去既手足當敵人

咁好彩我哋個畫面都唔少人BTW我都係比人fake佐話加泰撐共產所以無去既人，但睇到加泰比大陸人踩場，我錯了

本來都知唔撚會多人 講到搞完美國會即刻反面咁日日屌屌屌屌
真係好撚on9 次次最快割果班根本就係cctai班傻柒軍師 割撚完又話不分化不割蓆 有冇面紅呀你班柒頭

陳浩天係咁架啦, 有咩問題

你講我？

究竟知唔知光復香港 時代革命 背後原意就係香港獨立？

痴撚線成班嗌埋d戇鳩交
兄弟爬山喎，去嘅人又唔係話要代表埋唔去嘅人，唔明有乜好嘈。遊行有香港獨立旗添，駛唔駛私了埋呢d手足呀？仲有梁天琦呢？
奉勸大家make sure自己實踐到成個運動嘅大原則先出黎講野
至於老共點講我冇性趣知

唔轉主題嘅原因搵到了

5年前講係時機未到,今日講係靠害
係全世界支持你普選個陣你去叫獨立

你依家越叫根本就係離獨立越遠

好啦巴打 1500係我數多咗 但係1000應該真係有 有好多人係暗角位
利申岩岩圍住個場轉咗兩個圈

Sor 回黃字果位

大佬唔係我harsh
係現實係咁harsh
鍊死我都冇用架

好事來，引灑出來比人block

學術性集會認識下現在加泰 = 未來香港（如果有普選）

成班人驚香港獨立所以唔去，結果今晚成個場都係獨派

其實你地多d人來沖淡獨派咪唔會比到機會人嗌香港獨立，傻閪

咁一定係等到2047先啦

都同大家估既一樣仲話咩3個核心價值 屌

唔好激嬲共產黨!!!!

牙天唔喊港獨我仲驚佢係鬼

而家時事台好似返左去高登末期個陣咁
唔啱心水既就妖魔化,去既又話係鬼

cctai質素係咁

等埋發叔

去唔去唔會周圍唱通街咁傻仔

暗黑文宣,200萬人當中只有200人支持港獨

條友近排開親嘅po都係講加泰 講黎講去都係個幾句

你哋獨派傾掂歐美國家出兵支持
就獨飽佢
未有之前講獨都只不過係貪口爽

唔夠人呀，仆街風向狗

接近目標時候越嗌越遠，咁先可以永遠抗爭，唔係邊有政治光環

冇人叫你等咁耐
你第一日識女就直接話想同佢上床？
你試下囉 唔係冇人撐 係時機啊 我地而家連條女（普選）都未識到 點獨:(

時事台而家post同reply 量竹一定 過半係三毛 同 藍絲/ 狗拎咗手足account 入嚟搞事
正常user 量可能仲係佔多數
但活躍度一定唔夠多

三毛係好撚多

撐共產主義個意義形態其實無問題
又唔係撐中共
利申：覺得真共產主義係實行唔到

收皮

d軍師覺得出一次去好撚大獲架 要唱通街先得 所以佢地永遠都唔撚會出淨係留係屋企睇live

宜家吹到句野唔係港獨

激嬲佢有好多方法
你而家入陷阱唔撚係激嬲佢
你而家自認獨立
中共不知幾開心
出完解放軍國際都唔會幫你制裁佢

500萬人反對5大訴求
民意好清楚
香港有救了

加泰集會幾informative
very高汁

01狗+怨婦迷雲黨+少量真心膠

agger
呢場運動如果一開頭就港獨名義
6月9號之後已經會收皮
現實就係有一大批人唔支持港獨
即使我同你同梁天琦幾咁支持
都仲係有一班人想擁護一國兩制
咁獨派就要取巧地暫時求存
唔係既話 就只係梁頌恒 游惠貞之流
明白嗎？

唔小心禁咗負評。。呢班偽獨撚好鬼

下
日日嗌攬炒
講笑架?

如果加泰係共產，咁加泰舉光復香港時代革命支共又開唔開心？嗰班人係唔係搞散加泰獨立？
黃藍是政見，黑白是良知？笑話

日日都屈毛 話人係啊sir
同留個拉字當討論咗

反加泰集會根本只係五毛想分化，個重點唔係香港人有冇得益，而係一小份一小份咁分割搞手同其他人。

之前 612 民陣音響，民主女神像被毀，有邊次五毛唔係用利益搞分化，你睇到利益兩個字就知係五毛，因為佢地個腦就覺得利益係分化最佳手段。

錢，性，毒，權力，私慾。。。五毛 d keyword 次次都一樣，只係形式字眼改變，睇多幾次都識分。

總知大家自己記住，不割蓆不分化不篤灰

等完人權法
而家等普選
永續抗爭不是夢
加泰等到普選啦
而家班獨派係監倉呀
慢慢等啦柒頭

新疆人權法左過咁而家新疆點

btw 純粹分享下 現埸似乎係真左翼多(膠唔膠唔知) 目測返緊工嘅多過學生

攬炒？
到時比人炒個個係香港人炸

獨立派14年輸得太慘今次要成個香港陪葬

係咪未過眾議院

時機未到呀

今晚呢個集會搞笑，搞個集會去破壞香港人嘅團結。但係就有人上台講大家應該團結。痴撚線！

加泰集會根本好小事，支共係借機從中分化，偏偏連登時事台班天真豬講到出去就係鬼，多謝你哋俾返14年嘅感覺我，you are really back

攬炒後join好似
文宣圖一早出左 攬炒巴再有post
我推斷

激嬲咗共產黨

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

直播post都有咁多人入黎咬...痴撚線，你唔鍾意咪唔好去唔好睇

冇人話唔比你地講獨立
屌但咪撚騎劫得唔得
有啲今日出嚟既人都未必撐獨立
你就一句香港獨立騎劫左

肯定有堆人覺得過咗人權法之後就搞掂到五大訴求 唔洗再出黎抗爭

再發多次~~
國際認邊個做香港代表唔到我哋選擇
而眾志事實上做得唔差
食少餐，支持佢哋推英、日、德、台版的香港人權法?

另外，大專學界

裝修現場：和勇歡呼
cc台：民意逆轉喇Solomon 話點點點，美國唔鐘意，人權法要緊

咁你咪去搵軍火囉 叫美國俾槍你起義囉 btw你知投票率好似唔過50%可？ 如果加泰有軍隊 一早獨左啦

揾人覆我啦
等等等
等埋發叔好過啦柒頭

唔好再互屌啦
未集會又屌
集緊會又屌
係咪想集會之後繼續屌?

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

你睇一個反共post點都有超過100個負皮就知5毛係多

成百個一齊互屌已經好夠做風向

叫人嗌光復香港個陣 就話呢句野唔係港獨
叫你面對政治現實個陣 就話你一直嗌緊港獨口號

冇老屈 自己試下去google
"光復香港 唔係港獨"

無割

不過睇到得______隻傻豬去左

証明有好多其他手足都有思考同分析能力

香港真的有救

以後每次集會我都會貼返出黎鞭

各位睇到好嘅負面言論嘅時候，請保持獨立思考，唔好比風向撚帶入互相指責嘅死局

好呀唔等，你揾枝槍過嚟用下先

家中支持加泰

6點圖？on9

揾軍火呀可？
等你講好耐啦
搶槍好似係鬼
放炸彈好似都係鬼
有槍俾你你都唔敢用啦

今晚完左就完左啦！
聽日繼續兄弟爬山

認撚住劉頴匡,呢條友同777基本上同質地
唔聽民意,講三大原則點知呃鳩人出去叫港獨

無撚恥到,呢條友有權真係不得了

不嬲都講緊要攬炒喎 一係五大訴求 一係就攬炒

咁撚多P牌入黎咬，唔該各位保持獨立思考，去唔去集會係個人選擇，去左嘅唔係鬼，唔去嘅亦唔係鬼

好耐冇試過大叫香港獨立叫得咁爽
班中計撚/青城熱狗/連登太監真係唔嚟好過嚟，反正我同佢地去同一個場合嘅話都覺得羞恥

我就認撚住你，你個朵好臭下架喎

加泰集會主持人計劃已呼之欲出

我都認得佢，ON99

佢垃圾5冇玩膠
利申：啱啱離場，遮打滿8成，幾多人就自己睇live諗

咪去啦唉

咁嗰啲事前屌人叫人唔好去，事後屌去咗嘅手足嗰啲仆街呢

基本上我已經認到jer鳩住個集會嘅幾個ACC，啱啱幾日出左幾十萬個post就係叫人唔好去

搶槍？鬼
放炸彈？鬼
然後而家叫人揾軍火
有人揾過，變咗鬼

認住依隻救世港豬 日日跳出黎分化

hi上條巴

自己思考，唔好理
我唔想亂屈邊個係五毛，總之自己記住依場抗爭係點行，
就係一句"兄弟爬山，各自努力"

𠝹狗都係鬼黎架

你慢慢獨飽佢ON9仔
5大訴求變獨立係你D咁仆街既人先做得出

你下次吹雞去撐警集會啦

你都滑坡理論得好嚴重下

咁不如我地聽日就cancel五大訴求直接變港獨啦

仲理中共咁榮光港獨歌唔唱得，光復香港港獨口號唔嗌得

巴打清醒講得好
仲有咩出去嘅人食女（色慾）但完全無証據呀嗰d

乜撚都話鬼 出去就傻仔 總之同佢地一齊坐係屋企睇live果d就聰明仔

個個都係中共特務
然後叫人揾軍火
揾完就會變鬼了

記住唔好喊光復香港

畀到一樣感覺你係因為同一班三毛入嚟扮天真豬姐

所以支持香港融入大灣區？

N咁多人分化你地200人神邏輯

自由不分，正義不割。
一起各自加油

鬼

搶槍係義士，放炸彈係義士

有軍火拎未？

D人提過唔好嗌呢句,係比人兜返話唔係港獨

個陣口講話榮光係國歌 會一齊唱 但而家又唔講得獨

唔知幾時開始講港獨會有人屌你係獨派
不嬲都係各有各做 百花齊放
聞到2014陣除了 大台IS BACK

我一早喺其他post講實有人會喺台度講加泰獨立，條友仲話人出多唔怕佢騎劫，而家應驗咗啦，慶幸自己冇出

五毛轉名重要性

唔認同你=分化

係阿,認住我,順便起我底睇下係咪三毛

畀人拉鳩曬啦
2047先話人義士啦柒頭
俾人屌就突然轉軚
賤撚過閪

呵欠？

再學下點講野先

左面外圍個框係無人
真有3k?

中共斥巨資收賣西方
遊說集團統戰華盛頓

【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

抗衡中國魔掌
組建香港既遊說團隊！

誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

其實睇字眼睇得出係咪想做得出呢個後果
Cctai呢個字咪同 以前 販民 熱狗一樣
都係靠標籤引真心參加屌

3000真係做多咗

係明明打左幾百字割蓆
但最後就打返不割蓆 真係唔撚知醜

但你未畀人拉喎，軍火呢？

次次遊行都有人舉港獨banner，所以你次次冇出？

睇下你幾撚賤

又叫沙田黃大仙首都 原來個個都唔想獨立...

咁最多固執姐，d人又話三毛又話割，又話私了覺得佢做得唔好最多咪自己出去做搞手囉，所以先話呢個議題最正既地方係引出一班過度偏激搞到人討論唔到，或真三毛出來block

俾人拉嗰時就鬼
俾人寸
就突然認係義士

你班加泰人（或者5毛）吹左咁耐風
終於知情民意未

任嗌架喎

你有本事拎到軍火，叫你香港國父都仲得

Icic,攬炒巴係得度應該冇伏
劉生憎佢還憎佢,但佢一黎就申請集會愽易d攞不反再玩流水式呢個方法幾好,民陣應該參考下

大會宣佈香港集會有約3000人參與。

割你先啦老鼠安

仲屌緊呀？
你樓下個連儂牆要人呀

香港重光之日
你地呢班今日話過出去既係係鬼既人
記得唔好慶祝

講左幾多次兄弟爬山
ban橋要度橋
凈係識屌人係鬼

我以為返左去2014

要贏 就要團結

唔好比五毛分化

又話獨立在心中
依家又叫曬出黎
我都唔知聽邊個講好

前幾日開晒po追擊加泰戈幾件p牌仔入晒來

叫緊光復香港，時代革命嘅人話天琦唔係獨派係咪精神分裂緊

你又有咩計劃獨立呢
就諗住幾百人集個會就獨到
咁真係靠晒你

民陣818咪試咗流水式

搶槍嗰個變咗鬼喎
幫人正咗名先啦

最撚憎佢嗰句：與其節外生枝，不如開枝散葉。

我冇話過佢鬼，你同我講冇用

邪不能勝正
你班5毛知道民意未

好心你地咪撚再搞埋d On9野

早幾日仲話燒米都唔割，今日見到獨派人士搞就變左去親就係鬼
果然我真係唔識政治，冇諗到國難當前都仲有人為左爭功勞而打交

冷氣外交家
肯定之前都冇出，而家扮眾人皆醉我獨醒

最撚on9係上twitter睇solomon yue都話自由社會個個都可以表達意見，冇大台就預咗有爭執，佢都係旨在比意見但成班人當正佢係大台咁排
今日佢又話對個集會冇乜嘢，相信法案會照過。你睇下班傻鳩仲係話solomon講點點點。有啲鬼佬都識諗如果你搞咗就唔好再嘈，但呢班傻閪硬係唔聽

各有各做，有咩問題，何況不嬲有人舉港獨旗㗎啦

佢地根本唔明句野講咩

要教化下

咁你開po幫人正名啦，國父

睇實左你好耐 由你分化和勇開始

加泰首歌好型 好 star wars
好過我地個首 我地可唔可以有首新既有咁型既

而家大遊行個個都叫榮光做國歌

垃圾一定要割
最大問題係屌極都唔醒.
人地又比埋改善方法，又唔用

終於未出醜

獨派永遠答唔出

5大訴求包港獨???
咁不了你玩飽佢

其實幾好 終於有返個真係和平集會

好多外國人在場，Fight For Freedom,Stand With HK

咁係咪開post你即刻有軍火？

Agger,一早估到會有人嗌,問題係幾多人
獨立其實我支持,淨係覺得策略上係呢個時間點提係靠害
幾年前個陣講冇乜成本,最多俾人dq
但依家講係賭緊成個運動四個月成果

上面已經有兩件屈緊我係五毛,巴打祝你好運

分化果d一定係五毛 屌

我唔信香港人會咁撚蠢

最多都係睇左呢d post而決定唔去
唔會去到分化囉

散水撚準備收割光環
Catalonia connected

因為中共既滲透已經成功張中國人，共產黨，變佐自己既代名詞

你班共狗未又係等人權法等中共等一國兩制

5毛發現
blocked

叻仔將之前兜既野一下就推返哂

Connect咗嘅依班外國人唔係人嚟架
坐冷氣房反而先connect到

你搵到幾百萬枝槍返黎
今晚就同你出去攪獨立

知唔知咩叫對外文宣

下
舉撚左港獨旗4個月啦喎
你昏迷左定做開冷氣師呀?

Connect 埋d 垃圾地方好威威

班人雙重標準到呢 仲有去過啲遊行都見到有人舉香港獨立旗架 班人有冇見到啊 唔係唔鍾意人講獨咩 做乜唔去拉走舉獨立旗嘅手足啊

幫推

香港舉獨立旗就少數
加泰舉共產旗就全部

睇下依到某啲人 割獨派席割得幾爽手

Btw 我屌夠
希望你加泰人下次咪撚再on9

做嘢呀麻煩用腦

我幾撚時分化過和勇?證據?

14年選個時講港獨
今年選個時又講港獨
仲要岩岩好時間幫光復香港正名

仲話兄弟爬山 各有各做喎

跟隊

繼上次嘅五毛清單

民陣818係想搞遊行最後只批集會先搞流水式
我意思係下次一黎就申請集會,易d攞不反
攞到就再搞流水式

驚唔驚美國唔鐘意

你又有咩計劃真普選呢
就諗住幾百人集個會就真普選到
咁真係靠晒你

好撚叻仔呀
幫光復香港正名比人DQ
一定會有人講要DQ你用咩理由都得
但係咁岩呀CHING

你up乜9？
明明共產黨想你將加泰壇嘢玩大去？咩唔好激嬲共產黨？on9

做project都可以各有各做架

我代答：呢個集會係一粒獨立嘅種子........

好多人進化左呀 世界人權鬥士大團結萬歲

未去過歐洲？

Bye 各位加泰人

要connect 就搞 德國、法國
再唔係最少意大利啦？

訓醒未

人地加泰經濟社會政治政度發達過香港九條街

加泰冇noise冇美國支持 所以香港自己都未顧掂 香港人唔可以聲援佢地啊

法國黃背心已經搞過啦 冇追開？訓醒未

陳同佳都係雞蛋

Jm9姐你

支持加泰
但唔支持攪手攪嘅集會，sorry

靠你地抽蠃支共喇

共產黨講兩句就係
咁共產黨話允許遊行，係咪就唔遊行呀on9，零回覆啦你

黃背心入面都有左翼示威者
你估班友見到，又會唔會走嚟切割，話驚得罪法國政府啊拿？

驚有人講錯野，美國唔鐘意
不如問下Solomon 先

屌,分化撚
Block

上次又報細數

啱呀 對事不對人

比分化撚話我係分化撚
感謝認證
你睇下你自己依幾日點分化先啦分化撚

所以佢地就屌鳩Solomon係大台屌鳩其他人無獨立思考屌鳩人地唔支持佢地 根本人地就係諗完覺得出唔過

中計喇又

笑撚到我仆街

Dllm，你係要搞港獨集會冇問題
但唔該堂堂正正
Buy嘅人自然會去
而家借加泰過橋真係好cheap
仲要比位三毛分化，好仆街

所以你咪三毛分化囉

所以共產黨允許你支持加泰，你就仆住去支持囉

你屌人就唔係分化,人地屌你就係分化

如果我係分化撚就死全家,投胎生生世世做中國人
如果你屈鳩我就反彈好冇?

聽你咁講咪好似硬推送中條例咁

收聲啦

成個機會圍繞著加泰人權，國際展現

只喺陳浩天發表個人意見時講佢個人係支持香港獨立

佢本身都係支持港獨嘅，唔同集會突然之間話唔支持咩

好呀
分化撚

Block完人唔好偷睇啦，偷睇全家生腦癌

下咪做緊囉 我起碼肯認清政治現實，有人權法先有「機會」有真普選

我同你分析下 首先你而家獨係冇可能 一黎冇國家支持二黎冇槍冇權 唔同真係靠鐵通打出香港國咩 呢個現實你要認清 其次，我地而家最有機會有嘅係真普選 點解唔好好搞掂佢先呢？ 而家運動有三個後果 1.真普選之後我地揀特首，特赦所有義士 2.獨立(老實講接近冇可能）3.輸左乜都冇，大規模清算 你唔好用咩激嬲美國呢啲玩膠當駁左嘅黎當論點 點睇都係1好啲係咪？ 獨立唔係話叫兩下就得咁兒戲㗎 你講冇所謂 時機啱唔啱？ 老實講唔係唔啱 但唔係最好 人權法未過㗎 2/3唔firm㗎 同埋你肯定講獨唔會令其他國家卻步唔肯幫到盡？ 我唔會咁搏 除非美國講到明/暗示 你話就咁講影響唔大 當初都估唔到佳仔搞到咁啦係咪？ 加上而家的確唔係大部分人支持獨立 普選之後再醒覺係咪成效會好啲？ 光時就係個好好嘅切入點 慢慢將港獨滲入去 聚好曬人會唔會好啲？好過而家一盆散沙

唉都話左係睇人地點報 咁大支旗咁大粒星 講埋獨立 姐係唔係唔俾你講 係可以謹慎啲咁姐..

笑死我就快

點都俾人屈港獨架啦 陳浩天都話就住加泰既訴求先講獨立 佢本身都係港獨派 唔明有咩問題

去!!!!!!!!

有光環拎啦散水撚上水啦

駁唔刀

始終仲係有班人想要高度自治多過真正獨立有主權，之前嗰三年你見幾多人矮化香港冇實力就知，而呢班人只係貪於逸樂自己有高度自治就算，冇諗過以後嘅香港人要面對咩環境，所以就唔提獨立就以為可以明哲保身。

策略上應該係咁

你見佢話加泰垃圾地方知佢除咗引戰都講唔出有紋有路嘅說話啦。加泰人均GDP佢都未必答得出，你講黃背心想迫死佢咩